今晚嘅事

有人屌記者
有人屌救護

你地割唔割

割
唔割

明明講好唔搞departure
今日走去搞
幾日黎都好地地